# Descrição

Diretório responsável por armazenar o processo de criação da IPAVL

## Estrutura de diretórios
- Code: aqui são armazenados os códigos python usados na criação da IPAVL
- Manual: aqui são armazenadas as planilhas que foram processadas manualmente. 